**Ana
R.**（全名，），在[美國](../Page/美國.md "wikilink")[德克薩斯州出生的](../Page/德克薩斯州.md "wikilink")[香港](../Page/香港.md "wikilink")[模特兒](../Page/模特兒.md "wikilink")，西韓[混血兒](../Page/混血兒.md "wikilink")。

Ana
R.的父親是西班牙商人，母親是韓國人，她在2000年由[美國來港發展](../Page/美國.md "wikilink")，充當模特兒角色，也曾被香港雜誌當選十大名模之一。因此與[陳嘉容](../Page/陳嘉容.md "wikilink")、[樂基兒](../Page/樂基兒.md "wikilink")、[周汶錡](../Page/周汶錡.md "wikilink")、[熊黛林](../Page/熊黛林.md "wikilink")、[姚書軼](../Page/姚書軼.md "wikilink")、[Amanda
S.看齊](../Page/Amanda_S..md "wikilink")。

## 個人生活

2013年12月6日，Ana R.與拍拖1年多的男友Bradley
Garland結婚\[1\]。2015年7月7日宣佈懷孕5個月\[2\]，長女Maya在同年11月21日出生。2018年2月6日，在社交網站再次宣佈懷孕4個月\[3\]，幼子Ryan在同年6月27日出生\[4\]。

## 作品

### 電影

  - 2014年 [3D冰封俠：重生之門](../Page/冰封：重生之门.md "wikilink")

## 參考資料

## 參考連結

  - [人 之 初 … … Ana
    R.](http://motor.atnext.com/moDspContent.cfm?article_ID=\(%22%2CG%3FQ%2F%5B%2B%20B%3C%20%0A&CAT_ID=171)

[Category:香港女性模特兒](../Category/香港女性模特兒.md "wikilink")
[Category:韓裔美國人](../Category/韓裔美國人.md "wikilink")
[Category:韓裔混血兒](../Category/韓裔混血兒.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.